唔見左銀包…有無人執到

係元朗唔見左銀包 有無好心人執到

時間
詳細地點
銀包特徵

8點左右
應該係615輕鐵
黑色既

有冇試過打去輕鐵問下？

佢個熱線收左工了